到底“child登“係讀child登定child登?

抄登 定 超登

叫開lin登

上次同frd讀 佢讀child登 我笑鳩佢 佢話我先唔識讀。。。

我個frd讀開child登
我就讀開child登
但我見網上啲人讀開child登